九巴，你究竟賣撚夠廣告未

屌你老母次撚次趕時間開九巴Apps睇既時候
你就係度賣撚埋d濕鳩一拳超人廣告
好啦以家想睇定聽日搭車個車程時間
個廣告直程整唔撚走
真係用撚燥

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

香港人，仲唔反佢老母？

開得呢d App都係好趕時間
仲要花時間熄廣告
次次都覺得恔

不過九巴app點都比城巴新巴app好

樓主應該慶幸自己唔洗搭新巴城巴

我之前坐新城都係自己寫shortcut 睇到站時間算
個垃圾app 唔係人用

其實我覺得個app已經好左 起碼唔洗等5秒可以直接禁X
大佬政府又冇資助 九巴點都要靠廣告費黎維持服務既

新城巴app都係啦屌！

九巴其實好撚窮
你估九巴想既咩
邊有巴士公司會咁撚柒係自己個APP落廣告
有時睇車站仲會有長頸鹿

我等車真係會了解吓啲長頸鹿 袋鼠

個廣告好似唔關九巴事，係google 根據你日常瀏覽習慣推薦出嚟

我都係
不過一開app就彈廣告真係好煩擾
個X整得又細

真 未見過外國交通工具公司app 咁多廣告